1. Создайте интерфейс «Последовательность строк», который поддерживает основные операции: 
- поиск элементов по номеру и по значению; 
- добавление и удаление элементов (в произвольной позиции). 
Реализуйте этот интерфейс в классах «Вектор строк» и «Связный список строк».


2. Реализуйте в этих классах также интерфейс Iterable и продемонстрируйте обход по последовательности строк 
с помощью цикла «foreach». С помощью класса стека проверьте, правильно ли расставлены скобки в строке.


3*. Используя класс «Вектор строк», реализуйте класс «Стек строк».

4*. В примере «Дерево» реализуйте нерекурсивный поиск в глубину, используя реализованный Вами класс «Стек».
Last modified: Sunday, 5 April 2015, 7:21 PM